40歲陳冠希光頭look被嘲似小丸子爺爺！回顧入行20年外型進化史！

40歲嘅陳冠希（Edison）出道20年，係唔少人心目中嘅「男神」，又創立品牌成「潮人」。近年外貌經常成為話題，指佢靚仔樣不再，佢最近造型更被恥笑似小丸子爺爺！

陳冠希（Edison）今年40歲，2000年出道憑混血靚仔樣成為唔少女性心目中嘅「男神」，參演過唔少電影。

淡出娛樂圈後佢創立個人品牌，獲封潮人。不過近年佢常被指外貌崩壞，靚仔樣不再，最新造型更成為話題，被嘲似小丸子爺爺。

其實Edison嘅外貌一向備受關注，佢2000年出道時簡直驚為天人，不論男女都被佢外貌迷倒，一齊嚟睇佢出道20年外貌進化史：

《特警新人類2》

演「Edison」一角，紅色頭髮同佢壞壞嘅氣質好夾。

《無間道》

飾演年青時嘅劉德華，著制服非常型仔。

《新紮師兄》

仍然靚仔，同謝霆鋒合作。

《頭文字D》

當年25歲，食煙都咁型。

《金雞SSS》

造型搞笑，但外型仍睇得出當年嘅面貌。

曾經有一張圖非常流行，就係陳冠希同一位阿伯「換臉」照，而Edison不論著白背心，定係裇衫都咁型，完美演繹「你的樣子如何」、「時尚嘅完成係臉」。

不過早喺兩個月前，Edison post出一家三口嘅合照，佢笑到現晒魚尾紋，不過佢已近40歲，其實都好正常。

而曾經係「你的樣子如何」代言人嘅Edison以往就算著白背心都咁型，依家新造型就似水喉工、小丸子爺爺，昔日男神樣不再，令人不勝唏噓。

3個男人

佢老婆仲man過佢

呃我唔到劉德華黎

條女好似細眼版蔡一智